狗上黎個心理壓力同後果（廢寫工經驗）

發夢夢見做寫工經歷

其實講就易，做真係好難。
講話我無野講 ，要比定心理準備自己。
狗上黎個氣場 真係好撚狗。
無野講後果，打、哄、嚇。
如果真係唔好彩 受唔到個壓力 講左唔係事實ga野記得做3件事。
1.如果比人打唔好離開警署 立即在警署要求入院驗傷（可致電幫到手ga議員/社工）
2.用紙筆記低由狗入屋到 落口供 ga經過，要好詳細 大部份對話內容（所以要出警署當日要完成）。
因為之後上庭要打警戒供詞 ga話 ，就要由個官信唔信納你ga 情況，所以一定一定要詳細咁列出所有對話 ，信我咁做一定幫到你 唔好怕煩，以為自己會記得。只要出現過打 、 嚇、 哄 而個官信ga話 就打其他證據。
3. 就算你夠16歲未夠18歲 你同屋企人都要主動出聲多次 話想陪/被陪落口供 之後記錄低 因為9成9狗都唔會批 不過上庭有用，官會質疑點解唔批准陪同落口供。

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

推

我無野講

輕輕一推

我冇嘢講 我搵律師 我唔解鎖 我唔會簽

推 比多d人睇到please